{"follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/479052171837984768/mlO43FWa_normal.jpeg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Jul 29 03:08:18 +0000 2009", "followers_count": 5142056, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"expanded_url": "http://alvarouribevelez.com.co", "display_url": "alvarouribevelez.com.co", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/IrqMq4a3cJ"}]}}, "profile_background_color": "E1E1E1", "listed_count": 15454, "id": 61097151, "contributors_enabled": false, "protected": false, "friends_count": 2048, "verified": true, "utc_offset": -18000, "time_zone": "Bogota", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/692976426/79d0b66fccd475db6acb8d91173342e8.png", "location": "Colombia", "geo_enabled": true, "profile_sidebar_fill_color": "BDBDBD", "screen_name": "AlvaroUribeVel", "id_str": "61097151", "favourites_count": 37, "profile_text_color": "333333", "status": {"entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/981489637121298432", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "url": "https://t.co/s6JDnflMM9"}], "hashtags": []}, "truncated": true, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweet_count": 0, "contributors": null, "favorited": false, "place": null, "geo": null, "created_at": "Wed Apr 04 11:12:19 +0000 2018", "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id_str": "981489637121298432", "id": 981489637121298432, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "retweeted": false, "lang": "es", "in_reply_to_user_id_str": null, "text": "Informativo de la M\u00eda, Necocl\u00ed\n\nEl campo tiene la amenaza de expropiaci\u00f3n -Acuerdo Farc-, los impuestos excesivos y\u2026 https://t.co/s6JDnflMM9", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null}, "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_tile": false, "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": true, "profile_link_color": "B30000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/692976426/79d0b66fccd475db6acb8d91173342e8.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479052171837984768/mlO43FWa_normal.jpeg", "statuses_count": 66599, "profile_location": null, "description": "Bienvenidos a la cuenta oficial de Twitter de \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez. Presidente de la Rep\u00fablica de Colombia 2002-2010. P\u00e1gina Web.", "url": "https://t.co/IrqMq4a3cJ", "default_profile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61097151/1522357519", "lang": "en", "following": true, "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "has_extended_profile": false, "notifications": false}
