{"has_extended_profile": false, "following": true, "protected": false, "screen_name": "German_Vargas", "verified": true, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/679024001671409664/6-IifWNt.jpg", "default_profile_image": false, "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "profile_background_color": "131516", "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923200143951835136/LLge1ddT_normal.jpg", "notifications": false, "profile_link_color": "454545", "profile_text_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20456814/1516146895", "default_profile": false, "friends_count": 54, "favourites_count": 867, "url": "https://t.co/9HhwU7Ks0h", "time_zone": "Bogota", "followers_count": 734810, "profile_sidebar_border_color": "000000", "contributors_enabled": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923200143951835136/LLge1ddT_normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "location": "Bogot\u00e1", "utc_offset": -18000, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "germanvargaslleras.co", "expanded_url": "http://www.germanvargaslleras.co", "url": "https://t.co/9HhwU7Ks0h", "indices": [0, 23]}]}}, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_location": null, "name": "Germ\u00e1n Vargas Lleras", "lang": "es", "id": 20456814, "profile_background_tile": true, "listed_count": 2594, "status": {"source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/971153206029029377", "url": "https://t.co/MmGNA9tmIN", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id": 971153206029029377, "lang": "es", "favorited": false, "in_reply_to_status_id": null, "place": null, "favorite_count": 326, "in_reply_to_user_id": null, "geo": null, "coordinates": null, "contributors": null, "text": "Contin\u00faan las especulaciones acerca de quien ser\u00e1 mi f\u00f3rmula vicepresidencial. NO es cierto que le haya ofrecido es\u2026 https://t.co/MmGNA9tmIN", "retweeted": false, "truncated": true, "retweet_count": 149, "id_str": "971153206029029377", "created_at": "Tue Mar 06 22:39:02 +0000 2018", "in_reply_to_user_id_str": null}, "description": "Cuenta Oficial de Germ\u00e1n Vargas Lleras, ExVicepresidente de la Rep\u00fablica de Colombia", "id_str": "20456814", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/679024001671409664/6-IifWNt.jpg", "statuses_count": 23280, "is_translator": false, "created_at": "Mon Feb 09 18:58:56 +0000 2009"}
