{"created_at": "Mon Feb 09 18:58:56 +0000 2009", "followers_count": 754313, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "url": "https://t.co/wpkitTncPD", "display_url": "mejorvargaslleras.com", "expanded_url": "http://www.mejorvargaslleras.com"}]}}, "screen_name": "German_Vargas", "geo_enabled": true, "friends_count": 66, "is_translation_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 23557, "favourites_count": 921, "profile_use_background_image": true, "following": true, "protected": false, "description": "Cuenta Oficial de Germ\u00e1n Vargas Lleras, ExVicepresidente de la Rep\u00fablica de Colombia", "name": "Germ\u00e1n Vargas Lleras", "url": "https://t.co/wpkitTncPD", "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "id": 20456814, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983123282051420161/fdQi8Tfb_normal.jpg", "profile_text_color": "000000", "profile_location": null, "has_extended_profile": false, "time_zone": "Bogota", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/679024001671409664/6-IifWNt.jpg", "location": "Bogot\u00e1", "lang": "es", "profile_background_color": "131516", "translator_type": "none", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983123282051420161/fdQi8Tfb_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/679024001671409664/6-IifWNt.jpg", "status": {"created_at": "Tue Apr 10 15:14:33 +0000 2018", "retweet_count": 46, "text": "Hoy estaremos presentando en la ciudad de Cali nuestro documento de pol\u00edtica p\u00fablica #21 sobre Desarrollo empresari\u2026 https://t.co/6u3CHONHPQ", "is_quote_status": false, "id": 983724924425654272, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "983724924425654272", "in_reply_to_status_id_str": null, "lang": "es", "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "urls": [{"indices": [117, 140], "url": "https://t.co/6u3CHONHPQ", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/983724924425654272"}]}, "favorite_count": 84, "coordinates": null, "truncated": true, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "retweeted": false, "geo": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "place": null, "favorited": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null}, "follow_request_sent": false, "default_profile": false, "listed_count": 2624, "id_str": "20456814", "utc_offset": -18000, "notifications": false, "profile_link_color": "454545", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20456814/1516146895"}
