{"id": 20456814, "id_str": "20456814", "name": "Germ\u00e1n Vargas Lleras", "screen_name": "German_Vargas", "location": "Bogot\u00e1", "profile_location": null, "description": "Cuenta Oficial de Germ\u00e1n Vargas Lleras, ExVicepresidente de la Rep\u00fablica de Colombia", "url": "https://t.co/wpkitTncPD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/wpkitTncPD", "expanded_url": "http://www.mejorvargaslleras.com", "display_url": "mejorvargaslleras.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 789463, "friends_count": 22, "listed_count": 2645, "created_at": "Mon Feb 09 18:58:56 +0000 2009", "favourites_count": 1010, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24918, "lang": "es", "status": {"created_at": "Thu Jul 12 21:24:07 +0000 2018", "id": 1017519999215460352, "id_str": "1017519999215460352", "text": "Lamentable p\u00e9rdida sufre el pa\u00eds con la muerte del Dr. Augusto Ib\u00e1\u00f1ez, Ex presidente de la Corte Suprema de Justici\u2026 https://t.co/bHfwCitOUP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bHfwCitOUP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1017519999215460352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 110, "favorite_count": 575, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/996046945100722176/TAqgrcAd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996046945100722176/TAqgrcAd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20456814/1516146895", "profile_link_color": "454545", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}
